Pokémon Masters (16)| 寵物小精靈

新手100lv蛇 85lv 狼人夜靈
有無人帶過明姨？

有冇人計過如果要拎晒個一百萬要打幾多場既券先換得晒⋯⋯

升埋狼人先啦

打Hard既話 800百場左右

刷裝好過

而家係有野做就auto刷
冇野就刷裝

新post lm

LM

有木守係咪可以唔抽菊草

棄驚 tg詳談
木守5/5
大比3/5
黑狗2/5
小巨鱷同蛇係進化左兩次 圖鑑冇show
其他3,4星果d好多都3,4,5/5

屌
40抽出5隻5星全部都係升拍招
一隻菊草葉都無
黑撚到呢

有冇一蛇一狼刷豐露

唔好棄驚啦

你ot完咗？

不要再說了
陪我刷 阿馴都得 木守2 4 1111111？

冇人刷lu

阿馴 ready

木守2 2 4 1111111

想問有無what’s app group OR tg group? Thanks

菊草純support 暫時覺得蛇蛇好用啲 我覺得唔洗抽

尋日收工睇第一頁，今朝返工睇又係第一頁

抽極都冇5星 兩隻打天下

成日無啦啦通訊錯誤 玩條撚

真，成日斷線

有冇人刷風露/阿馴/鳴依

有人走場就會彈

新手留名

課完金抽到咁
放三隻5星打劇情主線第三章
用auto會輸

有邊隻四星角有用要升？

新手想問下依家抽菊草葉好啲定狼人好啲

狼人

無新野玩

頭一個月姐,佢之後又9格deck 戰鬥道具 200lv上限 好多beta datamine野未出

手痕3抽 中夜靈大比鳥 我想要恥鬼天然鳥呀

負皮我比的

有冇風露

每次打協力出完報酬就彈驚
係咪我手機問題？

暗蒼無得進既真係不了

我想問下D寵點樣升星,升星個舊野係邊度打

係咪已經冇人玩

同Pokemon go 一樣

應該優先升草蛇定大菊花到lv100?

修鍊

出嘢出得咁慢又要係咁刷 刷到冇心機玩

唔係無嘢玩，係隻game無咩嘢好討論

太難抽中自己想要既寵， 抽黎抽去都抽唔中就好灰

其實可以儲主石先等出多左5星
先繼續抽

最衰其實係隻game 10抽冇保底， 出面新帳0課啲5星仲多過我課左$600幾700

隻game 太少野 出得唔夠密 淨係刷 冇哂人

我覺得水水瀨同暖暖豬應該一齊出

睇定10月出咩先決定抽唔抽水水瀨

咁快棄左game?

佢都有保底制度既只不過好仆街400分先換到仲要如果用呢一個扭蛋機抽d分又再計過，保底又唔換到新出既5星真係等多排佢出多左5星再開分身刷仲好

冇石
出新寵慢
冇pvp
爆哂機唔知做咩好

放帳 無菊草葉 狼人 大比鳥
其他5星齊 2-3level
300$

30都冇人要啦

3$都無

無狼人成個ac唔值錢

岩屬性多人very hard唔夠打
可以點

要先殺左右 最好有隻月神石幫手上特防

殺完左右中間隻烈焰馬上物防好似打極都唔痛咁

我想問點先開到雙人以上連機mode打大比鳥個event
是咪一念要加fd？依家仲係得單機mode

要過咗第五關先（好似係）

我主線去到第10關都冇多人遊玩

要打開放功能試練

升晒d怪100lv之後，其實每日拎下石刷完大修練就完。唯有等下個活動

有無人刷風露VH

點刷

朋友配對

已經連大修都刷唔足

仲唔出新野真係無心機玩
日日開game 刷幾場風露
組到豬隊友 抱大腿 就已經唔想玩

玩法真係單向左少少既

d Ex VH 難度似阿馴都好d 起碼街場都易組到過到, 係間唔中有D豬隊友
其他果D基本街場係冇可能組到隊過到
如果冇frd一齊刷/上連登組隊都唔會玩到
搞到冇野好玩

組到都冇用
入場又係冇腦背steps
我點解要浪費時間做機械人

起碼刷下裝 有D野玩下

Now

高速坦

仲未有人出黎問一抽中呢隻有冇用 此game已死

更新都冇人理

衣家真係game都唔想入

悶到嘔

隻Game新event vh連續排兩場npc

個個打緊20場
冇咁快有人打ex

5抽中左小剧鱷
團火番番黎

新活動又係換湯唔換藥 已經連續三個禮拜刷20場換垃圾
新寵冇得進化 唔賣進化石
新ex就算刷滿裝+多50hp都會比對面一下大招秒
其實隻game仲有咩玩

event 囉咪話

廿抽都唔中隻水水瀨

又係SUP

攻擊力同靈差唔多
二技加速
四技滿血攻+3 紅血+6
有靈好似overlap

好彩慢慢地水水瀨

好彩麻麻地水水瀨

5抽中菊草葉😅😅😅

Event vh 大比鳥奇效
一開波3鱷集火猛火都得

無大力鱷 係咪唔洗打今次新關
三四星嘅水系pkm都無隻勁

3狼人都得

狼人buff一次700幾

3鱷2，2，4，3333333333

打王先?

0石等下個月新寵

一定王
火猴好脆皮

識玩夾過就
2，4，33333一齊攻擊
同鳴依vh一樣

呢次活動好明顯SET返低個難度,怕D人走曬唔打
雖然應該都走得7788了

大力一隻救全家

Wa diu 煤炭龜hard

陰公 活動關都排唔到人
隻驚真係垃圾到一個點

佢捉蟲了
個co-op system 太on9

其實唔關個system事 係佢營運有問題 以為打住pokemon個名就可以hea做都得 實際上啲活動廢到咁搵鬼玩

冇pvp
冇捉寵
練lv太易

個組隊可唔可以比我揀下隊友
隻精都唔岩屬照入黎開波 又無得即走

D人做乜係都要打兩邊先

因為覺得可以慢慢磨

擺兩隻水系

活動黎？點會唔夠

等攻略

Hard 都要3個識打
煤炭龜同鳴依一樣，個容錯率好低

煤炭龜vh 冇3鱷唔洗入場
帝王拿波同寶石海星攻擊極低

打法都鳴依近似

一開波要集火龜
自爆前換寵

同鳴依打法一樣
但換左做鱷
百萬頓飛踢成功率低好易miss
所以話呢關容錯率好低
仲要同鳴依打法相近

好快有攻略

其實都幾佛心 次次十抽都有新角 今次送多隻月桂葉

一個星期點儲3000石

呢隻同暖暖豬都想要但得3000石

海鷗可以係出太陽前用求雨

Green 出咗咩
你係指菊草葉？

20抽 中多次狼人
抽完突然想棄驚

琴日課左次金, 見到好多人棄game有啲後悔
但今日抽100鑽居然中到小鋸鱷

不過仲未有狼人同木守宮

依家大比鳥重值唔值得抽

我都中親是 重複
我已經中左3次 木守
但都無大比鳥

2抽中水水瀨
隻野好似無乜用

下新手鳩刷下都中狼人大比鳥啦你仲要收三舊水 ...

吓仲有新手玩 ...

依隻game係咪當玩家係機器人

成日都話唔同實實時間而彈game,
可以點搞

垃圾event冇人理

唔入嚟睇都唔知有新活動

放呢個ac有無巴打會收？

勤力果班神早刷齊曬各屬一套2星
見到都唔想打果班99%已經走左
依家搞成咁都唔知等唔等到噴火龍出

你放得貴=無人收,放得平=唔抵
自己玩算啦

有興趣再傾下都得 純粹平日做野都無時間玩

最怕有噴火龍都未必會吸引返啲人回流

三星升邊隻星星好

月石，朝北鼻定奉神犬

月石

好耐冇出現中左水水賊,想問下勁唔勁?同夜巨人比係咪差唔多?

夜巨人加嘅物攻

水獺加嘅

水獺物攻+速輔 特點應該係全隊物攻加值大 同埋俾對面拍技打埋嚟都唔會降能力值 幾坦下

THX

抽夠400點就有

但夜靈補SP

有夜巨人就唔需要

OK咁唔升佢住

co-op嚟講唔扣血咁buff其實佢回SP冇水獺加速+4咁好
夜巨人贏在100%爆擊buff 同埋死咗帶buff

四不像
坦又唔夠其他坦多血
被動無視debuff但係本身招式力道又唔夠唔知咩定位

硬食對面拍技然後幫全隊上+6物攻 buff

我都係留石抽暖暖豬算

好彩冇all in

常駐由佢遲下歪出嚟啦 佢遲下重有水箭龜版 追唔嚟

逼你課

有冇巴打帶我打組隊胡事mode

故😂

有冇人已經玩到悶已經想放左個帳

真係未玩過咁悶嘅手機game
啲event悶撚過閪咁 一式一樣

我用咗萬二石去抽 我覺得幾好 防夠 厚血 2,3技加速加物攻 仲要係全體 減唔到佢能力 攻擊技只係要兩格 做個鬥士定位
題外話：發覺D AI 會自己變勁 你SOLO 贏佢一次 佢就勁一次 打既數值越來越痛 血越來越厚

仲有我 第一批玩家
2星未刷過 打贏過三場EX VH
用哂啲石去抽水水獺 仲諗住等到噴火龍果日
今次四十幾抽 中木守同水水獺
上次就抽到五星就停 中咗大力鱷
依家無錢無石
努力做每日任務同打哂D大修練佢
每日三十石 有夢想可以抽到三千石
等待噴火龍十連抽

石又難儲 5星又難抽 活動又悶

石真心幾難儲下

3個月先儲到十抽，你真係加油
計埋登入應該2個半月有

都幾撚仆街每出一隻新角就出個新既扭蛋機下下d積分就係上一部扭蛋機到，夾夾埋埋都夠換隻5星

自住巴

根本應該要累積 d人先有心抽落去
次次出新寵就reset 佢嗰積分除咗重課人士用得到 輕課同無課人士根本用唔著

agger 累計必中5*
5*都可以重覆㗎嘛

電腦巴打左新ex未

過左了 半棄game
刷到好悶

我都放置緊每日登入同做任拎個30石就算
再無大型更新隻驚就係咁先

Same

每日一抽

一齊去用戶意見屌下佢

冇新關，出新寵太慢，每次抽新pool補底機制又重新計過

1）冇新關/新mode (e.g. PvP/限時戰鬥塔...）
2）出新寵太慢 建議 每次出3-5星各1隻
3）抽寵嗰分建議有得累積 / 耐唔耐出10抽保底1隻5星
4）廢除進化石每個月reset
5）好撚食電
6）每日登入既獎勵太廢 要改
7）更改EX co-op制度 街賽好易遇到掛機

自己係game入面鬧佢

乜撚野老任出品垃圾到嘔心

呢樣真係痴撚線
以為玩過d 100抽後必中已經夠仆街 原來可以仲仆街
抽蛋呢d毒瘤去到邊就搞死d乜

呢隻GAME真係曬9氣
又可以搵新GAME玩

有無其他GAME 推介

水水獺招被動好吸引 但本身攻擊招又唔算好勁, 抽唔抽好

入都唔想入

呢個遊戲 玩100石抽每日最抵。
free to play送完六千石都唔洗玩新寵

佢整嗰co-op play太唔成熟 （3人即時），節奏極慢，仲要人地咁樣刷裝。
根本直接整1vs1 pvp仲好。
未見過玩隻game係得番每日刷裝 冇其他野做，裝完裝又冇功用既（你話有嗰boss關卡去打下都好

1.2更新
可以批量換野 , 裝Gear可以睇到數值變化 , 增加每日/每月物品種類
應該好快有datamine知10月有咩搞

一知道呢隻game出
其他game都即刻冇課留來課呢隻
點知垃圾到一蚊都唔想益佢

晒鳩氣 30抽一隻5*都唔中 連重覆5*都無 唔撚玩

放ac 有意tg

我發覺今次呢兩關EX 易打咗 抑話街場D人都識打
BARRY 街場 VH 有黑狗狼人木守 有一齊打 好大機會贏到
火龜 街場 VH 就難打 落雨鳥大力鱷浮潛鼬 停到大晴天兩次就穩 睇下隻鼬恐唔恐懼到隻龜 就贏硬
雖然街場真好多唔識玩既玩家

估計下星期出

火育成event 雷育成event 繼續垃圾活動

發覺隻game真係要用愛去推動自己玩落去

仲唔出d冠軍同聖獸真係好快收皮

唔明點解仲唔出Red/竹蘭

封面寵都未出曬就大勢已過

用愛黎等
基本上半棄 大修都唔刷 抽唔抽到都冇感覺
重要出埋fifa我都冇理呢隻

仲有隻未出資料

木守宮個陣又黎木屬性活動

2隻新野都有自殺技

幾時出小火龍

暖豬居然有得進化但水獺冇

兩隻都係血過700 嘅自殺式攻擊手

另外新Ex關係打路卡利奧 / 白海獅 兩隻都可以弱火 暖豬嗰個禮拜食一隻 另一隻應該就係第2個禮拜未知野去打

Sor 白海獅應該係俾雷電斑馬打

另外仲有3個禮拜垃圾event
[750000000006] Voucher E
[750000000007] Voucher F
[750000000008] Voucher G

火屬 未知個隻既屬 雷屬我老母都估到佢想點啦
BTW覺得未知既應該有機會係阿渡 之前有傳過+佢再唔出D ICONIC少少既真係無人會玩落去 宜家無晒石玩100石/抽都唔係好想課比佢

老實宜家每日100都想唔抽

應該係 火雷草 未知嗰隻應該係活動嚟 可能係之前解包event嘅嘉德麗雅

如果係大活動好似green個d會係4星期喎
我諗未知個個應該都係濕鳩育成計劃

佢嗰啲根本唔係育成嚟 只係俾你抽個當期剋屬嚟打co-op EX vh

隻Game又唔更新主線，派石又少，活動重複無新意，新寵唧牙膏式咁出，同埋人氣寵又hold住晒
真係因為由細玩到大既pkm死忠先有份愛繼續玩落去

原來格一日登入會重置登入獎勵100石好過拎垃圾強化書
迫玩家唔好玩一日 痴撚線

幾日無玩
一抽100中

你計下就知其實差唔多，如果用56日黎計，7日全上+日任會拎3680，如果隔日先上+日任會拎3640

屌你要玩夠近兩個月先有12抽

一個月唔夠就冇人玩。
sigh
強ip 垃圾內容

唔係點
同佢刷十套2星裝咩
神獸又唔出
老噴應該都等唔到隻驚就執柒左
不過就算老噴真係出，我都應該係抽完還左個心願就棄

隻驚平衡做得好差
無某隻精靈跟本就玩唔到某關多人EX VH
4星係完全取代唔到同屬同種類5星

同埋ex個目的係刷料
手機驚我唔會同你坐定定咁刷啦
一係你必跌一係auto
宜家兩樣都唔係

刷料最撚悶

10月初 透子個event 終於係有劇情 唔係育成event 但唔知有咩分別

宜家個勢呢 就算即刻出小智蛙 我都會中抽中為止既
但係抽到之後一樣login黨 根本佢都冇野玩
俾心機整好d關就唔會搞成咁
當出其他game呢隻真係排到最後

咪宜家green果個咁囉

等緊pes 2020

玩完brawl star
玩完fifa 2020
玩完Pokemon master
玩完機戰dd
玩完mario kart
試埋talion

想搵隻正常game玩下都咁難

隻驚最好玩嘅地方係當你co-op打到一半先知隊友原來係傻鳩嚟，要即刻執生
如果co-op唔係咁刺激我應該棄咗驚

Ex vh 冇得救的

仲死跟step就緊係冇得救，不過都要睇隊友錯到咩程度，好多都救得返

快啲排街場既EX VH，我成日排街人，都係比電腦我
打開火龜 barry 霸王花既ex vh，反而我依家至打返二星同用哂石抽寵，好多寵要養，有返個heart 玩返，但都係打幾場ex vh同大修練 vh 三次就算

新更新內容

冇提過遊戲內容改善 可以執柒

可以棄game

好多唔完善既嘢又唔改
譬如我同一個fd協又唔可以開街場搵埋第三條友

突然覺得 呢隻龜個頭根本就係冇角嘅戰鬥暴龍獸

寶可夢大師已死

呢樣真係on9到震

本來想抽暖暖豬但原來係自殺襲擊技

想問點樣先可以開到多隊模式
目前已經攞哂徽章

棄哂驚了

悶撚到隻驚

玩fifa好過啦

亞洲玩家差唔多棄晒嘅時候 鬼佬:隻驚你地覺唔覺有少少悶?

屌你有愛都冇心機玩落去，大修都冇打到

我都冇再刷大修

每日100石都冇再抽

活動廢
ex vh 太難, 街場冇可能過到, 阿馴果關既難度就差唔多

草系活動得返半日 打唔贏多人vh

聽日出斗子同炎武王

已出故事event嚟 接Green

又有3粒5星升星券要換

丁女時間

越黎越難中
上次水水瀨抽左100抽
暖暖豬抽左30一隻5星都冇

屌原來抽中重覆係連普通技都會加傷一直冇撳入去睇唔會顯示

隻野用落如何?

會自殘嘅 要有愛 將佢食到8百幾血先搞得掂一係就好似雷電斑馬咁自殘5分1 回血必爆咁先用得過

咁聽落斑馬抵抽D,
但10月係咪仲有一隻未出, 會唔會係陸咬鯊?

10月第2個禮拜?冇新野 pickup飛行系及格鬥系
Green大比鳥 1.4% pickup
活動係進化石活動

靠晒你課

真係好垃圾d活動

屌
一心抽到鬥子升埋就安心封game
而家係都唔比我

9300石，一隻五星都冇，棄得game

cls 第一次見到街場外掛（右邊個隻）搞到人地可以連續出3次技

原來又出左新ex 好似易刷過霸王花

J下條女算啦

抽花出鱷
抽豬出水水

突登用外掛雷隊友，條友係想報復社會

隻豬用2下技死左

見到佢lag機咁連開3下泡沫就知係加速外掛 但最慘係搞到對面都加速埋

每次升技都多5%傷，唔知小數點後係冇計定冇show
木守宮升咗次技之後就啱啱好大技秒到水vh海龜

十抽冇5星 可以退坑了

rpg式設定敵人比己方多十幾倍血
但係沿用本來pkm對等設定反傷1/4
邊個天才諗出嚟

新EX關 路卡利奧 有bug
好似話放沙塵暴佢地就會卡住咗

因為對面會放沙暴 所以如果我地一直放沙暴 對面就會發夢

放ac 有興趣巴絲打可以留tg

係咪得城堡可以放沙？

係每人放兩次 3個人加埋放6次 時間夠每人放兩次大技啱啱試咗同fd 兩個人打

試咗兩場 要自己數回合 煩到嘔
反正冇八戒都係唔打呢個ex了

今個星期其實可以唔抽住，等下星期出埋Elesa 先一齊抽

10月15先出Elesa下星期係周柏豪

終於有新遊戲內容! 24號會開.........
普通修練增加第4難度而且唔會跌書

多左新種罐頭？

唔係 金罐同銀罐各加幾粒

升技lv 照計技嘅傷害都會提升，但一入到場又冇咗？咁到底有冇加

又出周柏豪？此game已完

飛行系 + 格鬥系 pickup 5星得周柏豪符合
個活動叫進化石event

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

90萬買進化石淨係可以買一次?

真係做login黨冇壓力

Loop晒20 x 2 場event活動未?
有3張5星升星卷換喎

差第二關20場未刷

真係一個月3粒 隻game執左都未進得曬d御三家

Fd list78人
有40幾個超過5日冇上線

棄左幾日

限進化石呢樣野係最on9 setting

愈玩愈覺得on9

棄了再見

諗住試手抽氣炎武王up
一抽中左水水

有冇人可以帶主線黑連hard
650 099 018

棄ED

隻game 都幾悶

20抽中得1隻重複木守
得番2000石又要慢慢儲

有冇人可以帶主線黑連hard

你可以等埋10月8個進化石event先再睇下換唔換

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭5000咋

沉到 輕輕一推

宜家feel到出噴火龍又點 抽張動畫返黎而且
攞黎做咩 有咩關打 又ex鳩刷呀

公式化咗 好q悶
除非出新mode 類似打戰鬥塔/PvP 多d互動

其實co算吧 佢俾心機整單人關好過啦

D五星我已經齊 冇乜動力刷EX

冇bug嘅話有冇可能打得贏格鬥ex呢
取西經隊打唔夠幾下應該就死晒

冇bug嘅情況下得二師兄可以打得過 因為大師兄火拳太低傷

目前最唔直觀嘅打法用大蛋同鼻嗰兩條友好辛苦
原來數turn都算輕鬆

垃圾GAME

呢隻驚同隔離隻七大罪好似，又係一開頭好撚爆超多人玩，之後就慢慢收皮

之前Pokémon quest都玩到2個月
Go玩左1年, shuffle玩左3年
依隻game 一個月已經冇動力

Shuffle有不斷更新 我都係爆哂機先冇再玩
GO 斷斷續續咁玩
Quest冇玩過
Rumble 冇乜人氣 不過都有玩緊
呢隻master捉齊5星max完冇乜動力刷 EX又要同人夾 變咗純粹farm game

廿四抽中暖暖豬pool 中1隻重複木守同水水瀨
想要暖暖豬多D 打手
水水瀨support位已有蛇同菊草葉
得番200鑽由頭儲過
想問刷水裝ex vh 排街場過唔過得到? (好似阿馴咁既難度既話街場都得)
冇frd刷

有冇人可以帶主線黑連hard
利申有100lv狼人
街場啲人太廢過唔到

咁快收撚左皮

EX可爾妮bug冇咗大家點打？

有火豬可以單機刷霸王花
唔駛再受街場班on9仔氣

唔知玩緊咩

Pokemon手機game得Go玩到依家

之前有bug果期冇咩玩

做login黨

家下有新EX想打但冇豬

更新完以為有咩新野舉辦中
點知

垃圾到

打夠30場先得一抽，真係多謝晒，棄得

嘩大修煉變6場咪可以儲多好多錢

咪又係得3粒石換

笑撚死
究竟個營運係本pea定係真心膠
啲活動一個on9過一個

今個禮拜嘅進化石event聽日先開 呢個唔係datamine之內
不過都係on9 就算睇埋datamine 去到月尾都重係屬性培育event

笑撚死
3場變6場 多撚謝喎
打都唔想打
多左果個多人任等聽日掛廿局又玩完
廢到笑

30場

由日日玩好耐 變左只係登入 同抽一下。。。 呢個玩法有少少快悶講真

每日都有打大訓練嘅
但可唔可以多啲活動⋯⋯

on9 game
出個pool冇活動

可能個營運真係覺得今個禮拜開多3場大修煉夠佢地玩架喇 下星期先諗其他嘢啦

隻火豬勁唔勁

Special Event: Evolution Material Mining!
October 17th to November 28th

原來17先開重要開到11月尾,笑4

1000石繼續3抽冇5星，又棄得

派1000石 繼續hold 而家22000 睇下挨唔挨到出老噴 定隻game收皮先

隻驚除左抽卡之外就冇野玩架啦

打錯,應該H+VH = 40場
不過營運驚OVERLAP益左我地 決定17號先出活動,笑撚左

點解我要課金係呢隻垃圾game

等佢反cup

想睇出老噴先定忍唔住手del app 先

活動換嘅升星券時限延長咗2個月

cls 隻驚咁垃圾 到咗今日先終於跌出營收榜前100DeNA感受到危機了

啲活動垃圾成咁 到咗今日先跌出100 係pokemon 先做到

製作人出嚟講野了

肯郁未 定由隻game 死

啱啱請咗新人入嚟幫手營運同企劃 營收跌出100知驚了

希望11月有起色
唔係有愛 一早棄咗

唔講野仲以為隻game準備撤資走人

有愛都棄撚咗 隻game實在太悶

俾心機設計d關啦

1. 首先 遊戲有好多BUG 對應速度都好慢 令到各位唔滿意 Sorry 我地已經優先處理較嚴重嘅BUG -----廢話----總之唔好意思

2. 遊戲內容少 level設計 關卡有好多唔好嘅地方 開服最初 我地係想你地打下故事 進而試下挑戰多人嘅EX關嚟設計 我知你地好多意見 我唔可以話我地帶唔到樂趣俾你地 但我地感覺到危機感 < ----
講真 而家嘅EX關真係未必個個鍾意 內容少方面 我地以為我地內容算OK唔少 點知原來少到你地冇野好做 真係唔好意思 然後重有好多野要做 例如關卡難度同埋設計一個流暢嘅遊戲

3. 係同玩家交換意見嘅改善<----呢個冇人想知 唔翻譯了

後面重有野 我先發咗呢篇先

而家 我地要開始改善 成個團隊都要有施政新風
我地分4個部份
1-內容少 冇野做部份
2-關卡獎勵唔吸引(包括event)
3-Level - 內容平衡
4-操作性差

未來 : 我地會著重以拍組為重點 展示出只有Pokemon Masters先帶到俾你嘅體驗
我知你地有好多期望
成個開發團隊會盡一切努力 (有新人加入幫手)
下次製作人信封會係10月17號出 敬請關注
[官方中文製作人留言會係一陣放出]

唔到營收出問題唔知驚,笑4

何必呢
我覺得關真係最大問題

點都好 條友終於死咗出嚟 就俾次機會佢睇下點 一陣起下個新人底先

關卡肯定要多D
多一個模式 如戰鬥塔etc
reward太寒酸
拍組出多D
平衡性要改 5星玩哂

新加入遊戲團隊嗰個人係DeNA嘅代表取締役社長大粒野嚟

唉原來佢地一直都覺得EX關好有趣係咪搞錯啲乜

Matchmaking係最大concern

同埋大家有得刷嘅
都係一式一樣咁濟

Pokemon就係玩緊唔同精靈組合
都可以玩到落去

宜家變咗抽唔中嗰隻五星就過唔到嗰關VH
變咗玩抽拍組

淨係得co-op有難打關呢個最反智
單打係要難啲, co-op側重點應該係相對高嘅報酬
平衡我覺得算ok, 得柒狼over咗

一關都過唔到。

依家連路卡ex都唔一定要有八戒, 全部ex都有隊友carry打法, 只係唔方便刷姐, 隻驚玩法本身都唔適合長時間玩同一關
我覺得要搞下啲限時drop up, 等某啲時段易啲撞到醒目隊友, 又或者限時stat up, co-op真係合作到嘅話其實好玩嘅

EX等Boss食到Tech寵啲狀態技再講

派多幾次 6000 石就返晒黎啦

等營運出西面emoji再講

派石就短期姐 長遠嚟睇要改善登入獎勵同埋每日任務獎勵

道歉時露出誠意
每個老屎忽派返12000石先啦

呢個真呀
啲減防減攻中毒睡眠只係為咗Boss對玩家用
玩家Tech寵都唔知可以玩到啲咩

Co-op VH對方都會食到負面狀態
諗住玩中毒磨隊都玩唔到
減攻磨隊又玩唔到
減防硬爆隊又玩唔到

玩親都係五星戰隊
4星除咗坦可以食到頂到技
其餘都無咩用
（雖然當中有4星火馬騮係打到木屬VH）

好彩一蚊都貨落呢隻垃圾game度 悶到仆街 打協力又慢好無癮

Ex boss唔會中毒/debuff?

$5 deal?

同npc打coop最後唔關贏唔到
開唔到ex
有無巴打幫手

所以話啲人整完隻game都唔自己玩下先
仲話以為遊戲內容充足 真係cls

好撚悶想Del game

我加多五毫

起碼知衰識道歉

俾多次機會佢

This game is dead

已del

今朝東京電視台嘅Pokenchi仲有呢隻Game嘅廣告

好心喺改好隻Game之前抽走啲廣告先啦

個廣告型過隻game

隻驚想揾街人coop都揾唔到個

11月再冇大內容更新 聽執

11月耐左d

其實玩法根本冇問題
衰在獎品實在太垃圾
連機啲人又伏
將啲EX關卡獎品轉做碎片
儲夠碎片可以攞返相應嘅角色
應該好多人會樂意繼續玩

一直都話玩法唔差
最多咪執下d平衡性
最大鑊始終係內容太少活動太廢

另一隻手機game Pokemon duel其實係玩個人技術，PVP，好有潛力發展
點知改咗唔俾抽蛋因為有賭博成份，成隻game走下坡，仲摺埋

每日登入見佢送一星升lvl書真係笑咗出嚟

多人其實都係睇隊友執生
係唔係背流程就好睇你隊友咩料
夠力咪allin打到最尾打爆隻王
唔夠力就知道收手轉隻坦出嚟頂大招
宜家最攞命係啲難到嘔嘅關坦都隨時俾人一下秒
用嚟擾敵嘅技角又冇生存空間
依點真係要改改佢

亂改舊戰棋數值再出新棋屈哂啲舊棋逼人再課金再抽新棋
邊有技術可言

摺埋之後復刻出返實體棋(即係以前嘅TFG)俾大家買嚟收藏好過

等聽日第2封製作人信 應該會有短期改善內容

有雷馬抽未
之前睇datamine好似話月中
成半個月冇開驚
諗住抽雷馬

tmr

有人用bug提前1日抽到雷電斑馬 現正緊急維護中

點bug

抽Blue池 每日單抽會出雷電斑馬

仲以為咁快執左

直接改早一日算啦

官網仲未有公告

必中？

唔係,只係無啦啦set咗入飛行pool

睇死佢都係唔知收唔收走人地抽到既電馬啦
駛乜維護咁耐

收咁仆街 去死啦

miss咗個bug
營運仲開梗會諗點拆？

公告都冇係咪諗住當冇事發生

快d賠石

孤鳩寒到
中電馬既人先有得賠

維咁耐又冇公告當冇事發生係咩心態

如果收走人哋隻電馬咁唔係叫賠係懲罰

未鬥好篇文

有公告係日版 中文公告永遠最遲先出 而家製作人封信其他版出晒得中文版冇

賠3000石

係期間有抽過就賠晒石 而且無回收

又3000石，真香

下原來維護左都唔知

全3星 得一隻4星龍蝦
繼續做登入師

等到2點試下搏斑馬

半個月冇on allin曬4000石竟然中左隻想要嘅
咁就可以升爆埋呢隻之後安心del game

兩點鐘出新角

今日有第2封製作人信

點解我明明正常咁升gear, 但可以長期缺銀針但又爆金針

Ok冇班馬
繼續棄

9000得大比鳥on9

萬8都無 棄得

我21000 先中

仲有咁多課長

原來所謂進化石event就係送3細3大比你 多謝曬

3分鐘玩完既進化石event開41日 真係佛心 一定唔怕唔夠時間玩啦

7000石 3隻5星 冇電馬

有雷馬 係真愛

歐

我其他5星一早齊哂 剩係想抽埋隻斑馬

細搵到好多
大淨係搵得2粒

9000石出得隻菊草葉

開頭第一張圖粒大石,同拳手講完野爆佢粒石

冇玩一排，
想問下果隻水賴 菊草葉
暖暖豬同電班馬有邊隻勁

佢個走向keep住出垃圾活動+倒模新ex關真係唔掂

等埋今晚嘅短期改善報告先

冇一隻破格 真係要講幾好用同常用就水水獺

allin21000石得隻木守宮

thanks，呢4隻以外嘅5星
都有係咪唔駛特別追

係唔洗特別追，最近佢fix 好咗，抽到重覆升技lv 啲攻擊技數值終於反映返出嚟 所以抽到重覆會更勁 但呢隻驚係佢未改之前都會係收集驚

啱啱佢送石中左隻班馬，
佢可以代雷超?
之前啲vh都未過琲

冇，佢啲exvh 全部都係set 過用嚟俾當期pickup 打，例如暖豬個期隻ex boss 係set 做低物防高特防

冇暖豬就冇可能過咁?

唔會話完全無可能 不過難過啲 要睇埋隊友
基本上打ex challenge主要都係靠剋屬5星攻手做輸出
如果3個都有但有隻被秒殺仲有其他2個輸出
但少一隻就輸出低咗 除非你support嗰度補返

但係你無剋屬又好難夠戰力入隊
結果只可以用堆剋屬3,4星勉強入去拖累人

屌 十抽一次過中三隻斑馬 一隻水瀨

第2封製作人信嚟喇

每個月都會有一次系統改變，去到3月先完全體

超級歐洲人

11月:係現存系統中追加報酬 以及調整報酬量 10月同11月好難即時有根本性嘅改變但係我地會盡做

12月: 調整遊戲平衡 , 新增拍組成為味方嘅event ,多人模式節奏改善 , 拍組鑑賞功能實裝

1月 : 育成system擴充 ,育成event renewal

2月:增加更多單人遊玩嘅內容

3月:半年紀念,episode event renewal

報酬改善

我幾欣賞佢咁坦白叫人等到3月

單人模式要等到2月

叫做好過Pokemon Go架啦
起碼講到幾時會加內容

相反垃圾N記要等成兩年幾先出得哂全部最初條trailer入面嘅所有內容(最後出嘅交易同PVP)

講真到而家都留得係到都唔會咁快棄 講明時間起馬有返啲期待先

唉⋯⋯我都真心想撐隻game護航吓
但要去到11月先至加少少報酬，之後又等一個月先有新活動？
勤力少少好無

應該話起馬12月先有實質性改變 呢兩個月最多俾啲3,4星升星券你換下 同埋派更多免費石俾你抽下頂住先

雷超喺海獅ex係個伏嚟除咗落麻之外冇乜用
我諗打法係3斑馬先殺左右護法，之後換3麻刺丸hex大佬hex到底

其實佢除咗每個禮拜轉個banner色仲有乜做？
一個人返一日工都搞掂半年量活動啦
本來以為今日有新嘢，點知仲要等到12月

下一封信係11月7出呢排冇架喇 datamine晒唔會有野變

原來冇vh冇flinch無野了

3隻柒狼就過到，咁睇嚟斑馬真係冇乜價值
moveset柒，反傷大又回得少血，仲難用過八戒

二師兄反傷大啲喎

同埋回血量二師兄同斑馬一樣 斑馬加多個必爆二師兄加攻又要睇下一技加唔加到速 點睇都係斑馬順手好多

11月7號封信會講
電話發熱 食電問題
加載問題
Co-op速度問題

斑馬輸出好低, 又唔似阿豬回到3次血同升到2次+6攻, 我覺得麻麻

其實都係是但啦 係佢12月平衡調整前咪又係柒狼一隻打晒

又啱佢地唔諗出pvp都算有啲自知之明

清晒d關抽晒d免費石都無
點解我仲課金

Co-op 個節奏 真係慢到場都唔想入

慢到九成時間都係睇同等

睇完佢兩封信都仲係未睇到希望...

送既拍組有邊隻好進化?
企鵝?

送嘅得佢進到化但垃圾嚟 一般嚟講送嘅寵會set高技傷(因為冇得升技lv到lv.5) 抽嘅低技傷 俾你抽高佢
但帝拿送嘅冇得升技lv之餘重要低技傷

個活動其中一個任要進一隻寵一次
btw 13抽中大比鳥同重複既水鱷
成日都係出新活動中舊寵, 上次出暖豬就中水瀨,

7%機率入面Pickup得2%機率 中其他5星機率成5% 好正路呢啲通常係期間限定寵先會特別提高唔止2%嘅機率

繼續login黨

大修練都冇打了照日程睇除非11月啲獎勵要肝 唔係就休閒驚

反衝角色好撚廢，完全擺唔到自動

自動我只信天然鳥,咩大修練都100%過到

琴日終於抽到天然鳥
我隻斑馬去咗邉

係我揀錯選項定佢堅係得一關？
[img]

堅係 志在俾你3粒大進化石同6粒細進化石

agger

仲有冇人玩

想放

大比5 黑狗5 夜霊2 大力鱷3 無料石5220 白卷4 銀卷6 銅卷151

裝備 冇打過

打咗主線第15關VH幾十場, 一件裝備都冇跌
有冇人都係咁?

5% 正常

下個池邊隻？

木守宮

有噴火龍未

未

火系啲金布同銀針係發生咩事
刷完gear唔夠料升

銀針因為exh 會跌多啲btw咁有恆心打我連續3場都撞到成堆雷超入嚟搞事就冇心機放棄

打ex幾啱kill time, 呢排打開火料
火系幾好刷, 有街場打街場, 冇街場solo都算穩

我連game都無乜意欲入，你仲咁好心機刷裝

我呢個月都係每日打得幾場刷火料其實幾休閒，你見我上面火gear都未升得爆就知

做登入黨養生等佢改先係正路

真係唔多對路
如果gamepress冇錯嘅話vh應該係最少跌一塊金布，但我打花ex好多次都冇跌布，反而2星裝就跌得好密，體感有唔止27%
會唔會係改咗或者有bug

你太歐我上個禮拜同fd刷30場帝拿拎石 只係跌咗一次2星裝

可能係呢幾日先跌得多，不如你試下打花ex
明明之前半個月打ex都係食殼種

不了,佢一日未改co-op節奏 唔係為個300石保底都唔會想打慢到嘔

連續2日單抽都中5星 但就係唔中斑馬

過幾日會有11月日程，不過WFC 下個月係玩劍盾嘅時候

今日就係中呢隻

我都係

twitter 下面堆留言全部都係：係咪終於有進化喇

真係唔好FF 太多

營運用返同一張圖，勁環保

做佢嗰Designer真係輕鬆

先幾日有人拆左封包 唔知真定假
有A day with Cynthia, Red, 大吾個啲劇情
仲有十五隻舊寵出進化 木守有份

舊野嚟beta 時代已經有嘅解包，但之後到正式版又del 晒 唔知佢想點

仲等我有所期待 黎緊呢個月再唔出啲有代表性既棄驚算

如果聽日木守宮event+pool真係就咁復刻都幾傻鳩
隔個星期就有得抖, 呢個營運真係好做呀

就係就咁復刻
5★ Brendan & Treecko will be making their debut in the sync pair scout!
重要屈鳩佢係debut

機會難得比佢進一次化都好啦以後出進化又再復刻過咪仲傻鳩

11月7號更新主線故事

第19章 , 20章 , 21章 , 幕間3 XY主角登場

姐係11月池會新增xy三主？

之前有人datamine過佢帶邊隻 一陣搵返

另外 修練而家追加咗expert 難度

datamine佢寫會帶超能貓

點解係超能貓
@FF

我都唔知但datamine 寫calem(xy 男主）+ 超能貓

個expert 難度廢到

expert好似冇跌多過item咁

出多啲女有得J下咪好

木守宮 11月7 會有進化!!

「ユウキ＆キモリ」を仲間にすると見ることができるバディーズエピソードを少しだけご紹介します！

【11/7(木) 14:59】までユウキピックアップバディーズサーチ開催中！

さらに、近日中に「キモリ」進化のバディーズエピソードを追加予定です！続報をお待ちください。

終於

唔係11月7 但近日,都近了

啲進化石終於有用

但唔知會唔會開列森林蜥蝪就算 都好過冇

而家睇返啲拍組技 未有進化個堆全部都200傷進咗嘅250起步 都應該估到當初營運del 解包進化資料都係想保留神秘感

dp男女主都會有一個冇得帶starter啦，大師兄pair咗俾麥當勞
xy都讓咗隻出去唔奇，比如係甲賀蛙

好似冇話唔可以重複

係可以重覆黑魯加都有兩隻

仲有邊個配黑魯加

唔知datamine 個表有幾隻都有重覆

係咪唔到下年三月都唔會有嘢玩
呢個禮拜開始連大修練都懶打了

水ex成功率真係特別低，低到街場幾乎都冇人肯刷

唔係除咗新EX之外其他街場都好易搵唔到人咩

其實都係，不過水ex比火ex難揾啲

我而家悶悶地都係拎天然鳥solo 打ex skyla穩陣但要執生，好過跟足程序打白海獅

無天然鳥
最悶ex一定係rosa, 用script都打得贏

天然鳥真係好撚好用，單人模式所有大修練都快速auto 穩過唔講，co-op 撳一下掣就齊buff 開炸

最緊要係硬食拍組都唔會俾人清buff,好玩好多，拍組清buff 真係設計錯誤嚟

要清都冇問題 但可能只係某d變化系寵先有會好好多

全部一式一樣清你全家

課金榜？

yes,木守宮個個有所以冇人課

事實證明出多啲女角咪好囉

dena望一望邊個女角最多人課

sygna suit老泥女人
sygna suit老泥女人 ver. extra少布
sygna suit老泥女人 ver. fbi warning

做乜鳩

佢肯Nerf咗佢 出幾百個BBA都唔理啦

唔使幾百個啦, 依家差gen4個女天王就組得成驅風隊

笑撚死
Gen5鬼天王好似講過gen4個老女人天王同菊子好似

實質用落同木守宮差唔多都係咁快死

想問下大家邊d 三星/四星值得用券？

三星：天鵝/奉神犬/路卡利歐
四星：天然雀/Pinsir/雷超

3星 加埋朝北鼻，月石

班馬抽左9千石都唔中

我開ac儲起嘅兩萬石都抽唔到，出得一隻木守宮

同你一鳩樣 係咁中其他5星
好拎心灰

pickup率得2% 伏到仆街

換對眼就係新角色

好似會送黑2白2 男主

跟邊隻？

datamine 冇寫，因為佢個quest 寫法同黑連一樣

估計呢2日會有新datamine?

要等game 入面要你更新個幾十mb 出現先會有新datamine未知佢幾時會放入去

不過過咗11月15日 呢個post可以沉底

雷電斑馬10/31完
應該有新野啦掛
宜家無晒課金石都唔課住了D 5星都唔中 又無野玩

阿豬阿狗路卡都俾咗其他人
咁今次仲唔係配zoroark

黑白 配差不多娃娃

啱啱update返手上個datamine data , 前幾日巴打提到 , 原來官方的確係最近add返其中10個正式版出之後del咗嘅beta 訓練員資料 姐係意味住未來會出呢10隻先?
Red , SM個博士 , XY男主 , B2W2男主 , 黑連2 , 小藍 , 越橘 , N , 竹蘭 , 大吾

來了

同我睇個10隻一樣喎

每個月兩隻,Red 半周年出之前有見過Beta版設定聖誕係竹蘭定嘉德麗雅 兩個都C字頭唔係好記得

Appstore有更新 好快會有11月日程

知唔知其他timeline，如果xmas 竹蘭，而家開始留石了

一陣會知11月 其他冇咁快

534MB 更新,cls

日程已出
[quest_title_1030110010200200] Challenge Calem
[quest_title_1030110020200200] Challenge Calem
[quest_title_1030110030200200] Challenge Calem
[quest_title_1030110010210200] Challenge Marshal & Bruno & Brawly
[quest_title_1030110020210200] Challenge Marshal & Bruno & Brawly
[quest_title_1030110030210200] Challenge Marshal & Bruno & Brawly
[quest_title_1030210153000000] A Day with Glacia
[quest_title_1030110000601010] Heart of Elegance
[quest_title_1030110000601020] Grace and Refinement?
[quest_title_1030110000601030] All about Focus!
[quest_title_1030110000601040] Elegance vs. Focus
[quest_title_1030110000601050] The Beat! The Passion!
[quest_title_1030110000601060] The Rhythm of Battle
[quest_title_1030110000601070] Strength and Kindness
[quest_title_1030110000601080] Unite with Caitlin: Round 1
[quest_title_1030110000601090] Unite with Caitlin: Round 2
[quest_title_1030110000601100] Take Down Caitlin: Round 1
[quest_title_1030110000601110] Take Down Caitlin: Round 2
[quest_title_1030110000702001] Fluttering Wings
[quest_title_1030110010702001] A Flight against the Wind
[quest_title_1030110000702002] Face the Curious Dragon!
[quest_title_1030110010702002] Master the Raging Dragon!
[quest_group_title_100022] Chapter 19
[quest_group_title_100023] Chapter 20
[quest_group_title_100024] Chapter 21
[quest_group_title_100025] Interlude 3
[quest_group_title_10153000000] Glacia
[quest_group_title_600002]
[quest_group_title_610006] Training Event: Ice
[quest_group_detail_100022] Rematch vs. Lear!
[quest_group_detail_100023] Shifting Shadows
[quest_group_detail_100024] Face the Fight!
[quest_group_detail_100025] The Truth about Pasio

11月係嘉德麗雅同埋波妮

前面驅風 燈中咗，恭喜晒

dllm 睇返原來又係off 巴係到燈撚住晒

11月會有4樣野，木守宮進化 , XY 男主 with 超能貓（呢隻好似係送） , 波妮（dp 冰天王） with 唔知邊隻，可能冰鬼護？ , 嘉德麗雅 with 人造細胞卵

帝牙海獅機會高過冰鬼護因為有模組

波妮係寶石世代 我同第4嗰個菊野掉轉咗

諗諗下 冰鬼護咁寶石 我都搞錯咗返工返到矇撚咗

開心咗半秒
無mega

11月2隻新應該都係tech 5*

3章故事只係送得一隻超能貓,獎勵縮咗水

海豹球

off巴玩乜都燈

唔算燈中了 前面講緊係菊野 我記錯波妮

btw 波妮係冰培育event
嘉德麗雅係 大比鳥嗰種story event 所以11月重點係佢
12月似會出一隻龍系，有機會聖誕出竹蘭

隻驚捱到性誕先算

唔洗課金 好波

等你11月可以專心玩劍盾 佛心營運

再唔出新招吸引返大家玩/課金嘅話
就嚟可以用下圖形容呢隻game

所以高人氣呢啲唔可以隨便出,起馬真係成隻驚改返好先好出呢啲吸人唔係都只係威返1,2日又極速跌落去

其實其他 game，有自己其他相關嘅野出果陣都有大活動同好多野送⋯⋯

之前有隻新GAME 累積下載數有3千萬 已經加埋送左我40抽
呢隻驚真係抵撚死仲要唔出d classic野保住現有玩家
又唔出吸引人回鍋既活動

3百萬先岩

Updated dex description for our main characters: With a new Pokémon partner in tow, this Trainer is ready
to grow and take on tougher Pokémon battles, using his / her potential as his / her greatest weapon.
比卡超再見了

第一個禮拜:嘉德麗雅 + 人造細胞卵
第二個禮拜:芙蓉 + 夜巨人 , 故事更新 XY男主+超能貓
第三個禮拜:波妮 + ???
第四個禮拜:水晶 + 大力鱷
好似係咁

With Mega奇異花 99%係12月event

又草屬
宜家吓吓出御三家
幾時先有其他屬性玩吓😐
妖精 宜家得一隻

而家啲鬼佬根據datamine個號碼表 分析玩家比卡超後第2隻寵會係火稚雞

好 繼續login黨

笑死得一隻布魯皇
應該會出xy冠軍配沙奈朵

好似確定咗99%玩家新寵係火稚雞了係咪小遙被NTR

居然係冰鬼護唔係偷懶用帝牙海獅

可能mega?
不過佢個樣搞乜

驅風 不過出冰鬼護我有啲心郁

主角隻火稚雞會係第2個禮拜(11月7)加入

火稚雞 , 冰鬼護 : support
送嘅超能貓 : Tech
人造細胞卵 : Striker

全數值/技能

啲stat咁忠於原著
遲啲會唔會有龍蝦小兵同大王燕呢

兩隻都好似冇代表性trainer

冰鬼護好似麻麻地,反而人造細胞卵夠晒簡單直接

係咪改左 大修練 無得SL 大法啦？

從來都冇用過 大把書啦

sygna suit嘅飛行館主
如果有flying shift+boomburst仲唔屈晒機

主角換新寵咁比卡超係點

會跳出黎企膊頭

12月

草系親生仔

呢隻應該係用嚟同大菊花玩陽光隊 射陽光烈焰

點解小藍唔係配水箭龜

隻驚跟遊戲版 冇計

故事唔再一章送一角？

出咗亞洲全部人都叫佢leaf/green
証明營運放眼國際

惗住佢跟漫畫

2新角+故事玩到幾多日
營運加油，我12月再返嚟跟進

更新完
小海師同溜溜糖球都可以進化

第一日已經有

係咩我係今日更新完無啦啦見到拍組劇情有個感嘆號
之前都冇

依家menu有home掣 同埋quit game/打輸唔會彈出去見喬依營運叻仔

因為更新改左未升夠lv都會show進化劇情
之前你冇升only

不過d免費寵都冇乜好升
等升木守

木守宫無進化劇情?

聽日出

原來琴日改過auto 出技唔怪得見到天然鳥行動怪怪地，之後會再調整 改到唔會俾人屌為止

好期待

冇睇 以為進化 原來進化出咗係冇劇情架啦

入驚一睇 冇嘅 似係個公告又提前咗一日個營運係咪冇時間觀念

on9game又話30號3點

係

等派石

營運真係叻仔嚟成日借啲意送石都有

原來真係set 做今日出進化只係因為it 狗偷懶先冇實裝

點解我拍組劇情無得進化隻木守

ただいま、お知らせで追加を告知しておりました「キモリ」の進化のエリア情報が、「ユウキ」のバディーズエピソードに追加されない事象を確認しております。
現在対応を進めておりますので、対応完了までお待ちください。

ご不便をおかけし申し訳ございません。

又借D椅派1000石了

[inventory_campaign_M3_mainstorycampaign] The Story Continues! Special Rally
[inventory_campaign_M3_pokemonwotanosimou_1] Celebrate Pokémon! #1
[inventory_campaign_M3_pokemonwotanosimou_2] Celebrate Pokémon! #2
[inventory_campaign_M3_pokemonwotanosimou_3] Celebrate Pokémon! #3
[inventory_campaign_1100_special_login_bonus] Special Log-In Bonus
from login_bonus_name_en.lsd

Last day都係中唔到斑馬

終有一日會歪出嚟 唔係限定唔洗咁傷心

又想借d 意派石

唔係去到聽日咩

咁姐係幾時有得進

進得了

有3-5星升星券換

今次獎勵唔錯
希望遲d改善埋石

要人打60次coop

屌差一粒大石先進到蜥蜴王

扮工時auto

之前換少咗?

可能係
之前進咗蛇 大菊花 大力鱷

聽日都有得換啦

定係進化石event 打少咗一粒

抽晒D石反而中斑馬

So far 唔係得4粒咩？
蛇 大菊花 大力鱷 火豬 升完就應該冇哂

我想中 呢隻用得最多石都唔中

係喎

森林蜥蜴真係少數二段都型嘅怪
未有mega唔係好想再進添

送 600 石

barry好撚慘
依家全世界都揾佢嚟試刀

抽到咪好

3800石0 5星又射左落海
儲石好痛苦

隻game 得打活動同出bug先有石
佢嗰achievement reward又得淡笑
如果200石一抽會好好多

你地覺唔覺而家好似冇咁煎蛋

抽黎抽去都係佢

隻細胞好垃圾

冇以前咁嚴重同埋完場pace快咗

同巴打一樣情況 不過我嗰隻係大比鳥 lv5了

技咁靚以為好勁

出技好慢又冇要害傷又低
除咗女好丁之外冇咩特別之處

前2招全驚最廢，唔防降stat嘥埋招trainer技，要靠隊友升速度先有得連放技世界級

睇黎可以繼續等到十二月先回巢

下個月好似有竹籣

會唔會係隻狼太屈搞到隻隻都好似唔勁咁

冇玩一排都好似冇乜點變

叫做獎勵好少少咁 但玩法一樣 仲係土狼最勁

儲起咗萬二石等下隻狼人級仆街mon

聽講之後都唔會加Ex 關,因為營運知道大家怒屌Ex關唔知之後會改咩

為抽女玩開心過為抽勁嘢玩
玩落其實隻隻Pokemon都差唔多
用女好過用仔首先夠美觀
其次俾多幾隻木守宮咁勁嘅又如何
最後咪又係丁完數字就咁算
咁一定係丁女長情好多
長遠開心好多

我排第一一定係木守宮
可以持續輸出又兩種傷都打得
全面得嚟又唔會太脆
狼爆發力係勁
但好彩嘅話一下就玩完
俾盡你個場擺3狼人又點
第一回合就輸一隻超唔抵
木守宮就冇依個問題
最近仲有得進化
識丁一定丁木守宮

木守宮都有速度問題吧
放buff先食3格 出招又食3格好快乾
同埋其實狼hp物防特防都高過木守宮 就算進化到蜥蜴王都係
只係狼自己debuff特防
所以對物攻手嘅話狼係硬少少的

更加重要係海獅vh呢啲場係迫住要3狼教子嘅
街隊另外兩個見到唔係狼擺頭就即cut 唔用狼點玩

咁每隻角都有佢自己用途嘅
事實蜥蜴王唔會咁易俾人一下秒
出狼嘅話對面是旦一隻有特攻aoe之類都好危險
唔通唔上buff咩
所以肯定木守宮全面好多

之前個個月課金乜7都無
停左課金 琴日300 300咁抽13~15下中細胞同斑馬

如果有p2p 3v3嘅話都可能係
不過而家好幾關EX關都係得狼得天下

木守宮無速 招技隨使用回合愈黎愈低傷 回氣又慢
不認同狼人狗在必定100%爆擊+每回合加速
就算3隻狼都可以輪住有氣Stone edge 快速打合體攻擊

兩隻都有咪得

想問大家d 5星卷你哋會用黎餵木守宮定土狼

班馬/細胞
用女最開心

屌 營運
係咪已經冇咗求生意志，無慾無求

4200石

送彈藥12月ALL IN竹蘭

每日300

呢個八婆一定好淫, 到時抽

大大力抽

營運係twitter教埋你點拎齊嗰3粒進化石

細粒正常係5粒5粒一組
我好似多左1粒定少左1粒 係咪正常唔知活動係咪執少左粒

拎進化石關玩完一次再入去會唔會有機會再搵到進化石

唔會 攞完就冇

未拎齊既可以拎
岩岩睇完段片 搵到剩低個粒細石係邊

睇返datamine 之前寫christmas 嗰期附近加嘅係透子，嘉德麗雅，渡，竹蘭唔知營運有冇調整，不過12月尾出渡/竹蘭 機會唔細

渡好想要，不過要留石抽女女

All in渡同竹蘭

空手道男人隔離嗰個以前以為篤舊石得對話
佢twitter講我先繼篤多幾次

之前拎曬3粒,
今次冇野拎?

拖2隻AI打就差最後1下，天氣殺當輸啲ai最後有4次補刀機會都出buff技, 睇到嘔血

無啦 都唔係新關
係之前未拎齊3粒可以去補返齊啫

打得爛架咩

邊度睇

推

推for what

都冇新野

已經儲左32000免費石

好快抽得40000保底 應該一炮過抽晒之後棄game

隻game真心廢到

我都諗住咁玩，依家乜關都夠打冇必要再搏新怪，到40000保底之餘應該其他怪都齊得7788

啲人都幾癲
用1張powerup已經開到level cap?

20啦,我都升咗幾隻上4星

資源有限 一張都未用過
見啲人升朝北鼻 但我覺得升打手效果會顯著啲

通常送嘅打手技靚啲因為升唔到技lv.5 我揀咗路卡同奉神犬先 第三隻重諗緊

蜥蝪王點組隊好？

新活動好似好肝

都係auto由佢姐,唔係肝EX咪得

normal放隻滿lv恥鬼ok?

hard solo 都得，我都係放恥鬼婉龍同天然鳥

睇左han solo

雖然唔係好關呢個post事，不過james turner下代仲做art dir就死全家

新活動係咪改低左出突限突破書機率

九成design likable
支持佢繼續做

劇透alert

下！呢隻堅架？

聽日先出新劇情…

今日見到有600多mb更新

咪聽日隻超能貓,重要未有得進化住

火稚雞都係 未有進化 但如果開放進化應該係升星優先選擇嚟

本來諗住差極最多玩完即放二手, 依家好多leak越睇越反胃, 睇嚟要暫停一個世代再觀望

第3回營運letter

Multiplay tempo未改前就好心佢唔好叫人刷咁多鋪Co op啦

叫做見到少少希望嘅

但係
改daily mission reward/修練報酬嗰啲駛唔駛plan咁耐呢

11月 : 每日登錄會加石 滿足條件再派石 育成event再加石 總知就係派石and派石
12月上旬 : 等級上限開放至120lv 12月上旬有傳說pokemon出現 而且通過event會成為玩家的同伴 難易度super expert增加
12月下旬 : coop 節奏改善 遊戲平衡調整 每日任務獎勵內容翻新 , 每日交換券 每日/每月 交換素材 . 每周Bingo mission(???)開啟 , 拍組鑑賞mode

1月 : 11月26下一封信會提 育成event大更新
2月 : EX關會有改變 大約係難度調整之類 會新加戰鬥別墅新內容

下一封信 11月26見

等級上限同super expert 係12月中旬
btw唔知係咩傳說pokemon

12月上旬有傳說pokemon出現 而且通過event會成為玩家的同伴

屌三個月先識出event寵

有改善 好過繼續放置play

12月見

駁唔到不過暫時都係auto + solo 打coop 只要佢係改之前唔係叫我肝EX就得

有d進步 下個月先考慮課

仲以為夜靈會開放進化

大家好，新手無課玩左四小時

聽講係App store廣告?如果係真都幾黐線 送超夢夢

開大技博咸魚翻生

屈機招

如果佢個活動打完送呢啲一早俾人課爆啦

活動boss送超夢夢 抽池就出Red噴 隻驚肯定回春

然後3日後棄晒未改好出呢啲招=自殺 所以佢一直唔出Red 竹蘭我理解

駁唔到

其他壇見到送嘅超夢夢會唔會廢到仆街

落到場咪當bonus
Event志在儲下姐 好過宜家一味換道具

仲有冇巴打諗住買拎4舊幾水體驗廿年前時之笛級數地圖, 連masters入面佈景塊地都唔小心整得靚過佢

有冇ching可以同我刷活動多人

活動好易打，街場都夠做
升到用筆記前嗰個level已經夠玩

「Google Play Best of 2019 ユーザー投票部門」に『ポケモンマスターズ』がノミネートされました！

冇天然鳥嘅情況下啲四星卷應該俾邊隻

此Game已死
出新Sync Pair都冇人再提

依組前面咪講過

竹蘭黎之前什麼都冇人理

下個post可唔可以用番普通e
打pokemon係搵唔到個post
無新角無討論價值

新pool冇人理

抽冰bb

屌拿星呢星期抽夜巨人機乜都冇
岩岩抽冰鬼護機即中夜巨人

10抽中冰鬼

勁唔勁呀? 招全體回血數值靚唔靚?

唔係回血 係加回復狀態 即係每次行動之後回血 同長毛狗嗰招一樣
每次回少少 無乜用 橫掂打ex嗰啲打乜都係夠鐘就一吓即死嘅

THZ，，，好廢，，，，隻GAME硬傷多 WWW，雖然反正我都30抽唔中-_-

麻麻地

基本上不抽也罷 等竹蘭

升到85LV,打冰活動HARD 招細雪打得2位數,另外個招打得百幾
Buff已開

3000石

又咩事，收唔到既

打一場大修練 = 5分 修練 = 4分
1億分就拎得齊3000石
全服一齊計

連打到幾多分都睇唔到
邊有動力打

傻架? 呢個時候出打分活動
個個玩劍盾邊個會同你刷分

點樣刷咁多分 一場最多得5分...

Whole community 計 , not individual

第一日就1600萬分 不過唔知維唔維持到

原來又有石派

終於儲左突破4萬石！

等竹蘭一出就可以all-in

個分真係任佢up

隻game頭一個月可以爆15個posts
而家仲係16

依家出埋劍盾 嗰post可能要下個月先爆

咁快已經冇人玩

仲玩緊

有幫手刷下個分我想拎3000石

每日login 有40000免費石了

但隻game已經無玩好耐

應該都係揾日揾個代表性角色抽晒佢 之後棄game

巴打咁冇恆心既
我見d活動冇野玩 成日拎哂去抽寵 希望有新鮮感

到底係營運瞓咗定係解包佬唔玩呢 12月event 係玩自閉？
同埋幾時會出樹拉爬

唔係話26號出第三封信咩 解包通常都係月底 呢個星期唔會有

你啱但啲pool已經出晒

超低價收ac

Victory Point Rally Update

Current total:
92,778,688 pts

係咪造數

聽日就過1億
理撚得佢 有石派就得

其實都係每個月最後一個禮拜工作期內先會放data上去 大約25,26會有

Victory Point Rally Achievement Unlocked! 🏆

The current total has reached 105,048,592 pts!

Another 1,000 gems will be awarded! All challenges have been completed! Thank you for joining our event.

*Rewards will be sent to your present box in the near future.

#PokemonMasters

26號出信 應該會有埋datamine 希望有竹蘭啦

開po唔好再用個垃圾e字得唔得 search唔到

"intro_only_event_swsh_advertise_1_en.lsd": {"intro_only_event_swsh_advertise_1/6001_1301_0100_10": "If you talk to the other Trainers on Pasio, you get to hear how different the leagues are in all the other regions! It’s some interesting stuff!","intro_only_event_swsh_advertise_1/6001_1301_0200_10": "Take the Galar region, for example. Most of their Pokémon Gyms are huge stadiums where spectators can enjoy watching the battles.","intro_only_event_swsh_advertise_1/6001_1301_0300_10": "Once a year, Trainers in Galar compete in a tournament for the chance to battle the Champion, and the whole thing is televised for everybody!","intro_only_event_swsh_advertise_1/6001_1301_0400_10": "Man, I’m getting pumped up just thinking about it! Once we win here on Pasio, let’s go try our hand in Galar, too!","intro_only_event_swsh_advertise_1/6003_1301_0100_10": "Since coming to Pasio, I’ve learned a ton of new stuff about dragon Pokémon from the dragon masters here.","intro_only_event_swsh_advertise_1/6003_1301_0200_10": "Turns out there are a bunch of Pokémon all over the world that I’ve never even seen before.","intro_only_event_swsh_advertise_1/6003_1301_0300_10": "The one I want to see most is a Steel-type Pokémon called Duraludon! You can find it in the Galar region.","intro_only_event_swsh_advertise_1/6003_1301_0400_10": "I heard that even though Duraludon’s body is made of heavy-looking metal, it’s actually really, reallylightweight! I wonder what it’s like in person...","intro_only_event_swsh_advertise_1/6004_1301_0100_10": "There are so many stylish people on Pasio—it’s tons of fun just to people watch!","intro_only_event_swsh_advertise_1/6004_1301_0200_10": "Oh, speaking of stylish, I made a new friend from Kalos the other day. She’s super knowledgeable about all the latest fashion trends!","intro_only_event_swsh_advertise_1/6004_1301_0300_10": "According to her, the boutiques in the Galar region carry all kinds of different clothing brands!","intro_only_event_swsh_advertise_1/6004_1301_0400_10": "They let you try out everything in the store to mix and match your entire outfit! You can also go to salons and get your hair and makeup done!","intro_only_event_swsh_advertise_1/6004_1301_0500_10": "I can’t wait to visit Galar someday and dive into all the fashion and beauty trends there!","intro_only_event_swsh_advertise_1/6005_1301_0100_10": "I spend lots of time skating all around Pasio, practicing my tricks.","intro_only_event_swsh_advertise_1/6

some sword and shield stuff for pokemon masters it seems

有囡囡就得

劍盾d囡囡高質

加對話文本姐
不過到時出gen8怪就尤其隻國產兔同堆異型

APP版本更新
LV上限增加(之前講嘅120lv) 、修練增加super expert
又多咗四天王筆記,飲料換

驚現機戰巴打

你認錯人 我冇玩垃圾機戰

笑死

笑什麼

放棄咗同datamine啲人鬥?

update嚟了,準備有12月datamine 睇嚟營運都係會慢1步

我細細個就睇你d機戰攻略大

大家都食過bandai 屎
唔駛扮沒食過wo

隻柒狼120 lv 裸攻破400

啲新料點有？未出？

佢話每月交換所 我未login 唔知有未

Auto可以勁少少未
贏都變輸

12月 :

+[11111001] Legendary Event+[21111001] Lurking Shadow+[11111002] Story Event+[21111002] Rosa’s Party+[11111003] Story Event+[21111003] A Special Present+[15111001] Legendary Rally+[15111002] Rosa’s Party!+Special Rally+[12111001] Spotlight Scout+[12111003] Seasonal Scout A+[12111004] Seasonal Scout B+[15111003] New Year’s Missions+[16111001] Once-a-Month+Gem Special!

12月 第一個禮拜 : 越橘 + 惡系嗰隻豹
第三個禮拜 : 黑魯加 , 火豬 , 明姨(新*應該係聖誕版)pickup
第四個禮拜 : 五星志米(新*) , 木守宮 , 大比鳥pickup

聖誕居然係鳴依 同 志米

透過收集物品可以獲得 沙加老大 + 超夢夢

又up今次mega?

令新拍組冇咁高pickup率

五星志米

五星志米配章魚桶

Tutorial_en.lsd===========+[tutorial/tutorial_denpoke_001_10] Event Items+[tutorial/tutorial_denpoke_001_11] Complete event areas to collect+Custom Vouchers!+[tutorial/tutorial_denpoke_001_12] Custom Voucher 1:++Collect a total of 800 of these to+unlock special area info and team up+with Giovanni & Mewtwo!+[tutorial/tutorial_denpoke_001_13] In the Exchange Items menu, you can+exchange Custom Vouchers for+other custom items that will make+Giovanni & Mewtwo even stronger!

嘩 咁吸引都有
營運怕唔怕冇錢過冬?

+[quest_title_1030210140000000] A Day with Giovanni+[quest_title_1030210101100000] A Day with Rosa+[quest_title_1030210096100000] A Day with Siebold+[quest_title_1030111000901010] The Legendary Chef+[quest_title_1030111000901020] Siebold’s Hopeful Applicants+[quest_title_1030111000901030] A Chef’s Philosophy+[quest_title_1030111000901040] Challenge Siebold+[quest_title_1030111000901050] The Other Chef+[quest_title_1030111000901060] Challenge Mallow+[quest_title_1030111000901070] The Joy of Cooking+[quest_title_1030111000901080] Take Down Siebold! Round 1+[quest_title_1030111000901090] Take Down Siebold! Round 2+[quest_title_1030111000901100] Take Down Mallow! Round 1+[quest_title_1030111000901110] Take Down Mallow! Round 2+[quest_title_1030111000901120] Rosa’s Hospitality+[quest_title_1030111000901130] The After Party+[quest_title_1030111001001110] A New Plot+[quest_title_1030111001001010] Uninvited Guests+[quest_title_1030111001001020] Get to Giovanni!+[quest_title_1030111001001030] Mysterious Stones and Hidden Power+[quest_title_1030111001001040] Mewtwo Strikes!+[quest_title_1030111001001050] Unfathomable Strength+[quest_title_1030111001001060] A Questionable Alliance+[quest_title_1030111001001070] Take Down Giovanni! Round 1+[quest_title_1030111001001080] Take Down Giovanni! Round 2+[quest_title_1030111001001090] Take Down Giovanni! Round 3+[quest_title_1030111001001100] Take Down Giovanni! Round 4+[quest_title_1030401006300001] EX Challenge: Marshal+[quest_title_1030401006300002] EX Challenge: Marshal+[quest_group_title_10140000000] Giovanni+[quest_group_title_10101100000] Rosa+(Holiday 2019)+[quest_group_title_10096100000] Siebold+(Holiday 2019)+[quest_group_title_200008] EX Challenge: Marshal+[quest_title_1030420100100014] Strike Course+[quest_title_1030420100200014] Tech Course+[quest_title_1030420100300014] Support Course+[quest_title_1030420100400014] Level-Up Course

聖誕明姨配信使鳥

得超夢夢叫做有啲吸引力

+[77300] World Domination
+Psystrike

超夢夢特有招Psystrike 係特攻輸出打物傷嗰招

我屌 D石又可以唔駛抽

估計新年角

竹蘭呢垃圾官方

點解出黎出去都係個幾隻
明明隻game都出左一段時間啦
營運都仲係咁hea
好心係想搵錢 就出啲人氣角啦

章魚桶做聖誕寵真係笑4我
除咗要肝免費超夢夢之外真係繼續每日login黨

好方面諗 咪可以儲下石

仲諗住月尾月頭課定每月優惠pack, 而家留來買聖誕禮物比自己得啦

仲課呀？ 棄驚啦 垃圾營運

等升爆狠人又可以繼續儲石

聖誕版鳴依做咩著得咁多布，不了

信使鳥⋯⋯章魚桶⋯⋯聖誕限定？

丁死人咩

屌，等到佛誕

マオ係近期最人氣
日本仔超多咸濕圖

留返筆錢去日本啲Pokemon Center 買實體聖誕禮物好過啦

岩岩去完 勁少野 買左成堆大器晚成collection同班吉拉攬住由基拉同肥大攬迷你龍個set

有冇圖

個營運真係唔識架喎

MAO

啲supercourse係咪跌多左野? 有無對比睇

最理想既drop 本E4 drop rate應該得2-3成

係公司 比LINK 但有少少後悔無買到聖誕限定小火龍

呢句真
我連任務石都懶得打

wadiu
聖誕小火龍又乜樣

隻肥大

本身去札幌無晒 所以先買左班吉拉
點知返到新千歲機場行 發現有pokemon store 一見肥大就狗衝

有排刷

今鋪真係有排刷 優先升土狼木守宮先

新片，2020先有兩個冠軍
竹蘭地龍係mega模+全體攻擊，垃圾預定，仲抽唔抽

d新item完全唔出

肥大4格龍系破壞光線

呢個我有保留,招技係地震嚟 傷害同之前啲黑魯加大比鳥唔同

除左聖誕pool太失望其他都ok

出年1月

佛到預早話你知1月出雙冠軍 12月用堆柒野襯托出免費超夢夢 , 等你成個12月唔洗用石

最緊要d關整得好玩

嗰10幾張replay券終於有用

12月一定有方法易farm d掛
我就懶得sl刷天王筆記

依堆去左邊

December will bring more events, as well as improvements that will make for a smoother gameplay experience.

The update in late December will include overall improvements to the gameplay that will benefit current Trainers.
Game balance (battle design) adjustments will give new Trainers a smoother experience right from the start.
In addition to the co-op battle pacing and game balance adjustments we told you about in our previous message, this update will also include the following:
Improvements to daily missions and the inclusion of daily vouchers*
Daily vouchers that can be exchanged for items used to strengthen your sync pairs, located in the daily and monthly item exchange menu*
Weekly bingo missions*
A sync pair viewing feature*

100lv都夠打既關
唔需要急上120住

有replay券都唔大作用 drop rate低到

28號出Ultra Hard 睇下到時有幾「難」

之前升晒所有寵上90/95/100
宜家咁出根本唔會上得晒120
浪費晒D舊料

講真板木我想要尼多王多d

超夢夢400特攻 玻璃大炮

但本身無招加自己特攻 只有加急所

總結係咪4隻都廢

活動送既算係咁

鐵甲暴龍
我要獨角鑽

Elite 4 notes 大修鍊 10% drop rate
Ultra Hard training 3% drop rate

其實唔難

配邊隻

屌 點解會咁

想問宜家打足晒活動
係咪都只係派左9個5星潛力券?

12月頭打超夢，之後儲料等1月。
第一隻手遊12月係咁得閒

一定要打大修 先可以拎到最高級素材

暫時係
不過28號會出ultra hard training 3%出E4書

睇今朝條片，超夢夢好似有得打專屬6星券

然後突襲一隻匙羹版 真.超夢夢

4萬石不是夢

上次雷電斑馬allin完之後又上返30k

黑狗係咪可以重光

elite4 notes用喺邊隻先好呢
正路首選輸出角，有冇邊隻係打ex關差一口氣呢？升4星路卡？

柒狼

宜家都係得狼同蜥蝪王簡架姐

點解咁講？

下個星期出惡系肝超夢夢

係咪要升上120level